我又喺旺角⋯

見到say個hi

恒管最強

行年宵

Hi

又喺旺角做咩

Mk仔

咩樹

約我未

見你唔到

媾女

點

女呢

A0...

Mk都好出嘅

買衫

Come

淘寶啦

不了

走咗啦

屌 支那仔

He is...

又5等

中國是我家

Yes

辣殺！